突發！巫師3爆出音樂涉及侵權事件！

波蘭原文:

幾本上就是

克羅埃西亞作曲家Elvis Stanic控告CDPR，巫師3中的一首名為Widow-Maker的音樂抄襲了
他作的Naranca這首音樂。Widow-Maker是基於Percival樂團於2012發行的Songs from the
Southern Slavs，專輯中的Naranca這首音樂所改編的。而原作曲家已和演奏的樂團註冊了
這首音樂的版權。

Stanic表示，雖然在去年聯絡CDPR後已將單曲從各大串流媒體下架，但依然被包含在OST內
非法的銷售。他雖然很高興這首歌被用在巫師3，但對作者造成了巨大的損失。他也持續在
申請版權刪除YouTube上的音樂，但目前沒有計劃對YouTuber採取法律行動。CDPR尚未回應
此聲明，僅從OST中移除這首音樂。

比較
1:01

0:20

醬：

又幾似

遊戲界Mr.

Witcher只係起用左個音樂，又唔係佢地作點Mr

喺連登屌Witcher,因住百里香不保

繼比原作者告而家又比人鬧坐時光機
多災多難

神作

原作者係當初睇死唔會大賣所以要錢唔要分紅，結果爆紅就話要分返錢。最後仲和解咗

講嘢講清楚啲

呢個post唔會過到兩頁

個個想痴住witcher黎R水

整左隻overrated既witcher 3
吹到上神作
而家又爆侵權
抵cdpr變做過街老鼠

仆你個街罷食百里香

對作者造成了巨大的損失
08年擺到依家5萬views都冇
唔係巫師3抄左你隻歌有撚人識你咩
攞返合理既侵權賠償就算啦